星期日 尖沙咀見 星期日 尖沙咀見 (推我唔該）

推你?

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

推

Push